# README #

## Projet GEN ##

### Matthieu Chatelan, Lara Chauffoureaux & Thibaud Besseau ###
Groupe Telegram : https://t.me/joinchat/AAAAAAyZqfWVrEZ3lD78uA
Groupe Trello : https://trello.com/b/acYS1pRp/gen-gr11-dragons


Protocole : 

Pour l'admin : reçoit "admin" commence à créer la carte et c'est tout

Pour le joueur : reçoit "joueur" puis "début partie" puis "possibiliteDeplacement" ensuite il doit attendre "c'est mon tour" et jouer etc...


Fin de partie : 

Il faut modifier  le protocole pour la fin, il faut que le serveur renvoie un entier suivi des scores
Comme ca celui qui est en attente est débloqué par le bon truc.
